行山銀行CPD 誘導轉保 呃鳩d客

行生銀行既保險Plan係行來就出名垃圾，供三年等到第八年進入入息期嘅時候可能都係得幾千蚊(甚至更少)。當年管理層一見到d單到左入息期就會send call list落去分行，叫我地必定要約客黎做新單，約落黎就叫客退舊單買新單增加生意activity，如果d客唔做就會每個客每日放工同你review問你係咪因為你廢所以做唔到，更說明無需要跟轉保程序，直到近年HKMA發現問題，管理層就將所有責任推哂落前線staff到，指員工係為左增加銷售而違規。
佢哋會搵返幾年前嘅record ，當你同個客都唔記得咩事既時候，就會有班後勤同事同d客講反當年你係比d sales呃，務求入到你罪之後就可以交人頭岀去比MA，而刑罰就係扣bonus 扣incentive強迫簽warming letter一年內唔比升職或者炒9你。
為咗做生意當前線員工係condom，無事就加target有事就叫員工一齊共渡難關。加Target之餘另外就降低保險product 既分等你再跑多d，講到分錢就得雞碎咁多(仲話跑多啲咪分多啲囉一定係你跑得少啦)，由細升上去既人工仲特別低，食住人血饅頭嘅仆街管理層，老恒你收皮啦！
出左6個行山mt，證明呢間野唔係留人才，係專請垃圾行山？不了

推

越爆越多

呢間無良公司，點止咁少

呢間嘢啲target仲好笑，sales到數 分行唔到，分行到數 區唔到，代表咩？代表你就算100%到 都仲要跑撚到隻狗咁。啲product簡直當啲客係弱智，吓吓叫人sell情懷，sell 行山bank個名，啲管理層講出口自己唔笑嗰下先好野。仲有啲FSM 日日落行巡，講就話落嚟睇下有咩幫到手，根本係監視，真係有客見搵佢join meeting，sell到pek屎咁，再無限幫自己搵藉口話個客點點點，DLLM 你同人review嗰陣唔見你話個客點點點？啲管理層都係狗屎垃圾，間公司又會好得去邊

呢啲野全行都出哂名，想知內部既野多啲

啱呀，低pay都算仲要唔撚Fair既，有啲位做幾千年都係萬鳩幾蚊，signing個啲做撚死都唔柒加既，sale既incentive 又好撚睇區又睇分行，你跑得多都可以分得少過人既，一有事就開會開Concall講話從來都叫人守compliance，product又唔撚Competitive, target又咁撚大。樓主隻3pay8咪算有良心囉Guarantee 8年break, 你望下隻搵笨晉富先啦dlgh

搵笨進褲真係冇撚得頂都唔撚明product design條友諗乜鳩，點先諗到呢啲濕勁plan

點解啲客唔投訴

自己條數到左，唔跑就俾人問候，係咪放假？自己到數就唔使理分行？唔使理區？
我理你老母咩，跑到曉飛又點？都冇錢分，到左數都叫俾面你！
呢班傻閪管理層日撚日俾啲am水鳩你，班冚家剷bm唔撚識幫啲細，淨係鳩捽，捽你老母個閪咩！
點呀？啲appt點？

唔做都唔得，會威脅寫花你report

哇 越爆越多

去過堅X地城 開户口 個女Sales低胸到...走光
我以為入左夜總會
做左張儲錢Plan有得交換電話點知原來係保險單
幾個月前話自己做左客戶經理
係咁意圖水我買基金行山銀行不了

我都係行山撚 啲plan真係好撚垃圾

良心plan Treasure life🥰

良心條毛咩 最弊係上司叫我地人壽當草錢sell 呃啲後生仔 如果真係草錢唔洗買哩種啦

黃十最好

正唔正 有無圖

呢間濕鳩公司日日都話break zero
Break咗又話張單細要推大啲
仲話need based selling

到到今日都仲捽緊數，WFH都要我地交pipeline，但係又話唔可以用私人電話聯絡客
From my fd
你老母？飛鴿傳書呀？你封撚左間分行點交pipeline?
係呀，我係講緊你呀死肥閪！

轉工啦巴打

呢間黑心企業同人講need based? 係need based個fyc唔會去到7成啦，食水咁深。
啲阿婆仲話行山銀行好，唔呃香港人

垃圾之中既正常
純粹想積下福，冇計既情況下隊張tl
你老母，未到過數

重點係保險部班膠層唔撚使負責，淨係隊班IS同RM出嚟食屎！
自己就走去食女！係呀係講緊你呀Kenneth Au!
過撚左咁多年都要鞭返你屍！

推 梗係推啦

等更多人睇多D

你係咪講緊好肥好衰果個呀？

咪係妖男隻狗囉

佢以為有人撐腰，咪為所欲為囉

唔好再推啦

Push

幾時推上報

推到佢仆街

Kenneth Au經典呀，發唔發覺爆撚左單野之後佢靜撚左好多呀？以前啲Confidence成撚日鳩叫嘈撚過隻西咁，爆撚左單野就無咁出位靜過閪

大貓保險狗留名

幾年前岩岩u grad比行山水左買左啲19儲蓄保險 話供完可以拎返本金 聽樓主咁講咁 係咪姐係到時到候佢就會想屈9我轉plan

間野屎忽鬼就係人都知

d 料 好勁。。。。。。

屌你老味 呢間野 cap 埋大把水 唔係比返d 員工，佢係用d 錢 開多幾個部門黎捉9 你地sales, 捉你 CPD, RIC, Bundled sales, 幾年前既case 照炒返出黎捉你，好多同事比人炒左，宜家做單又錄音 開户口又錄音，學生做單又錄音 屌你老味 咩7都要錄音，仲要管理層一句話 錄完音唔表示你唔會比人炒，錄完又會出事咁你又叫我地錄，on9

請問咩係 CPD?

轉保聲明

邊有咁快拎返啲本，又俾人水左😂😂
叫你買多份咋

Pish

唔係着制服嘅咩

咁撚樣衰都食到囡囡？

條女好似有老公？

唔係counter=著自己衫

Sub

留名

好爆喎。不過我地D記都聽到過山行呢單人夫食囡事件。當時好似上晒Facebook

MK妹一隻 之前見佢whatsapp icon仲有紋身

有得屌？

電話單咪有

請問同倫敦金有咩分別

Cut 晒所有恒生戶口

行山呃部分，倫敦呃全部

愈爆愈多野

太多術語 姐係點呃法？

有無其他受害者講多d?
又CPD教你地做完又話你地犯compliance又扣糧又無得升
我聽轉左過黎既人講，當年係d教保險捽數既高層教佢地咁做

教佢地個班上晒位

其實唔單住行山 大媽匯豐咪又係 間間做前線都好撚慘 直情係on9 唔理前線既員工係人 而家甘既時候都仲要死卒 問你有冇約客 打call 今日打左幾多隻call約客黎分行 追fx外幣 係甘開con call 年年不停加target 其實都冇當過我地係人

行山已經好好 佢work from home 有14日 匯豐都冇甘多
不過都多得行山on 9 mt唔少 搞到係甘俾人查work from home
我想講好多前線都拎命番 附近有出事既 有唔少分行仲開緊 屌佢老尾
好心炒左佢啦

麼牙麼牙
條仔好wor, 咁都食到女?

行山銀行原來係咁架屌

淫亂恒生銀行咸濕保險已婚高層Kenneth Au 專食人妻女下屬(多圖為証)

晉富到底係咩plan 黎，伏係邊？

我都買左19儲蓄保險plan... 不過供好少者，千零蚊 都知佢得保本，試下買

屌 想拎番d錢都唔得 仆街....

咪叫你退保拎錢買多張單囉
搞到你筆錢有排都回唔到本，仲要蝕住錢退，無限期供！
到你拎返你當初俾既本，都蝕左十幾廿年通脹啦

其實各類保險真心on9

係好就唔洗係咁求你買

你跪係到求佢賣/個個排長龍買啦

買就比班on9仆街行山金融精英繼續賺錢

原來同佢阿媽獅子銀行一鳩樣...

我可能已被佢地呃左十萬蚊了

供三年，第八年先多千幾
到你擺到尾，最多都係多幾萬，十幾年呀，做定期都唔會咁蝕

呢單野唔係出哂名嫁咩？
近呢年勁多rm走就係因為俾人秋後算賬

你班死仔係咪想搞到行山銀行個6條傻鳩永不翻身呀

樓主例子係商業慣例

我舊時做寬頻仔，公司話收到投訴要扣佣

一次係我同學單

一次係我媽媽張單

我話你哋屈人扣佣都唔查撚清楚

啲人為錢係無道德，慣常推啲靚去死

畢業果陣做左幾個月fst，見唔對路即閃

咁你咪叫狗強姦班友lor

想知多d

愛人生 儲蓄保險係咪有伏？

一班MT搞到行山銀行越爆越多野！

咪撚買儲蓄保啦。未俾人呃夠咩間間都係伏

成間銀行文化戇鳩都爆
懶係本地歷史悠久
入到去呢個叫阿哥
嗰個叫阿姐

Product又廢
Return低到仆街

最叻同大陸客講你唔開張單就開唔到戶口
簽blank form都成日見

利申：聽返嚟

想問下其實同純人壽有咩分別？連埋儲蓄唔係著數d咩

人壽單

你班死仔係咪想搞到行山銀行永不翻身

伏撚到仆街

朝早con call麻煩你要比返工時間早15分鐘返到公司
夜晚收工con call就7點8點話知你
每日OT三兩個鐘係常識啦
開con call d野日日重複又重複
你今日有數，就係你勤力，心態好又肯做識把握
你今日零，就係你冇盡力，總之冇數呢，就一定係你依個sales問題嘅，一定同公司冇關嘅

仲好笑呀 屌到冇野好屌就會屌話公司有出糧俾你喎點解你今日唔交數呀 不如當你今日放假啦 乜公司轉左出日薪咩

成日話客情客情 多d關心d客 當佢地係朋友咁need base selling 我呸啦 need base就係依家要cash呀你鎖住我d錢托柒咩

啲客戶經理又係慘 升到三萬點又叫個客入市 跌到兩萬點又要叫個客入市 大佬呀唔好咁痴線啦

Treat 乜9野 customer fairly
開compliance 就問你假如係你屋企人你會唔會咁sell 如果唔會就係你對客唔公道？？？救命呀真係撚on9呀

叫d sales努力排除萬難搵生意 再請班人返黎周d sales點sell野 好識玩呀 錢就公司袋袋平安On9到冇人有

利申 借朋友ac上黎圍爐

係想班管理層負責多d😂

管理層離左地一段時間好難理解民間疾苦

錄音只係保障班管理層

管理層呢？除左叫人break zero推人去死仲識唔識其他野係呢個市況出黎承擔責任丫
利申：同事借acc幫舊同事發聲

Push.

From my friend
成9日話用盡藉口哄9啲客1月2號或者Q頭先落單，你老味為撚左jumpstart個市跌到仆街都要入，一係就要d客三萬點接火棒入市就係為撚左爆一日數！！搞撚到d客蟹撚晒貨之後又會嘈9水d新客！！
成9日話你個盤有幾多十億AUM，有大把生意機會，但係無念過d客比咁多人水過咁多次之後已經咩都唔做或者剩係做定期，你老母個個都幫手做生意我就去撚左新鴻基啦，仲係到同你老母行山咩！

無愛惜員工

有冇床單

忍唔住開個account 入嚟圍爐
公司話就話返工要量體溫,其實根本就無呢回事,冇人check
呢d時期仲係狂摔數,但同人唔同命,同一個 department可以一邊cut target另一邊唔cut

近期經典
direct sales (要出去同agent搲referral, 完全自己搵source) 就唔cut target
brach sales (收分行GBO & "mortgage specialist" D case,唔洗自己搵source) 就cut target
原因係個 department head 係睇 branch sales & operation 出身,日日有個brach sales manager 告枕頭狀話自己幾慘幾慘幾多野做
總之埋到佢身識刷鞋就得,千祈唔好有腦,要聽聽話話

cut cost cut到冇茶包真心恥笑

今日有同事上某D facebook page 訴苦
個department head 就話,同事有意見千祈唔好係網上單單打打,會影響bank and department image,有咩不滿就講出黎, 我地好支持speak up
我屌你啦有咩事你咪又係缷膊

呢間真係收得皮

超！你都吹佢唔撚脹啦，成班都係垃圾！
你以為無得升職一年 扣bonus 就完？呃住你跑數咋
成班戇戇鳩鳩！到時ma追究落黎 你又咪係要走。不過收住warning咁走

行山六子一石激起千重浪

Speak Up!

借位分享
八婆Mei唔係第一次俾人放上連登，佢靠賣消息日日係咁奶Winnie 姐，係Winnie 姐面前就話有咩幫手即管開聲，問親佢保險嘅嘢就叫我地直接打去售後，有客投訴CPD，就話自己係Management要同Wendy姐，保險部，Wallace 哥開會，完全唔見咗人，sales一簽單，即刻寫故仔話自己幾Q落地幾Q幫手，好心啦。全區嘅人比2分薄面你，全因為你係大姐身邊隻狗咋，好彩我走得快，唔撚洗再受氣。岀面個世界無咁黑暗，行山唔啱我

戇鳩得過一啲硬食完都照跑嘅人

行山mt 又唔洗炒 又可以步步高升

個啲傻西諗住努力會有人欣賞伯樂

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

從未聽過一個銀行POST,可以如此精彩

行山用開已經覺得流流地
唔係有個保險箱痴住cut左9世

去櫃位做些少野
成日就借機Sell 9埋D垃圾
從來都唔信銀行依D野

推上蘋果
無良銀行

咁間垃圾公司，d product 比著自己親戚友都唔會想sell ，d terms又多流程又麻煩，仲咩都係間間銀行都有既產品...點解人地要用你...

淨係識得加前線target，講真好野就會多人用啦...

等睇Virtual bank收你皮

利申：前員工

原本行山銀行咁賓周

估唔到咁誇張 ...

Speak up 好好笑

Ching，你係咪講緊某個前同事

雖然間中聽聞，但原來間銀行保險真是這麽差...

嘩，請問即是提早退保嗎？應該會輸錢 wor.....
請教：叫客輸錢可以的嗎？

Bancassurance要sell客容乜易，product果班緊係hea鳩做算數，邊會諗住要做到隻product有幾competitive

會輸咖，所以之後保監同ma先查cpd查得咁嚴

㗎

過來人分享下當年水客既各種方法

開戶口:
1. 同客講呢個儲蓄戶口有每月定額儲蓄功能，你會想一個月幫自己儲幾多錢？之後直接入機
2. 焗個客開PRF，之後話一係戶口長擺20萬，一係每個月儲$1500儲10年，慢慢儲呢20萬，你會揀邊樣？
啲窮撚身家都冇20萬唯有揀慢慢儲 => 入機
3. 大學生開Green banking，畢業之後就會變PRF，到時就要有20萬，不如而家慢慢幫自己儲錢

信用卡:
4. 而家申請信用卡可以用埋黎做儲蓄，賺埋cash dollar回贈
5. 申請Bupa卡可以享有埋醫療保險

Policy review:
6. 你份單已經交曬錢，不如幫你續期繼續儲錢？
7. 你份單已經到左期，繼續擺係度都冇意思，我幫你續期繼續收息
8. 新計劃既回報好啲，幫你轉過去

大陸喱:
9. 詳細了解佢地既開戶目的，引導佢地講目的係投資理財，再幫佢地搞埋個理財(入機)，唔開單就話要審批背景資料，慢慢等消息
10. 兩個月後會自動取消，交左既錢你咪當係開戶費，之後個戶口隨便你使用，唔會有年費
11. 陳總你個戶口太耐冇郁動，資金將會被凍結，今個月要落黎分行辦手續，你邊日可以落黎？

定息:
12. 舊資金利息得一厘左右，不如你拎部分資金做個儲蓄計劃，我再幫你問主管特別俾個高啲既定息息口你？
13. 儲蓄計劃息口高好多，我幫你break左個定期，轉筆錢過去啦

利申: 都係聽番黎

師兄你應該幾爆數

前員工完全諗到dept head個嘴臉係幾咁on9
笑到噴水

AIM???

支持手足上網講出黎保持人類尊嚴

經典對白

師兄厲害

要推

簡直係sell客教科書，啲回憶返晒嚟利申：做過走咗

難以想像可以說服個客輸錢 簡直毫無著數

有啲客真係因為個銀行名俾人水

本身監管都有暗中包庇
好似運毒案只係捉條古惑仔唔捉後面班大佬
大家不如睇下有冇呢間銀行幫中共洗黑錢既證據再舉報俾美國仲好

越靠sales嘅product
通常都係product本身無咩value......

銀行界保險教科書

行山同中共一樣，政治概念要正確

維穩

係行山先咁撚賓周
定全部都係咁

以前喺行山開戶比人sell儲蓄保險拖時間
簽左之後好彩冷靜期cut左

之後渣兜開戶無人sell我

咸濕伯父間分行

Non Guarantee成份太高，行山實現率好撚低，btw其實佢加埋Non gurantee 條數啲回報都係柒到仆街既, 你是但搵份出面既life拍下條數就知

哇屌..

比人昆鳩左仆街

呢行都係咁，渣兜可能見你無乜錢唔sell你

仆街行山窮撚都sell想掠埋啲水

渣兜幫你開戶口既叫BDO，佢地跑payroll a/c, credit card，唔駛跑細i，心情好咪refer俾RM sell下

行山幫你開戶口既叫GBO，佢地要跑a/c之餘，主力要跑細i，而且target大到仆街，冇保險牌既GBO都會俾人捽referral，有牌既GBO每日12點都未到就俾人問
Any update?
Please break zero🔥
冇數就留低打call，再send pipeline，去上workshop，搞到八九點先放你走

所以就解䆁到你講既情況

諷刺既係計埋bonus BDO高人工過GBO

做咁多野仲要underpaid好慘

「有得出糧要感恩，其他公司要減人工。」，「唔滿意可以去第二間做」
行山啲奴工成日會咁講

原來行山咁黑暗

好難計，因為incentive scheme唔透明
親身經歷：爆數（唔係普通咁）
拉返勻ard 28一個月 老底23

推,繼續推

所以跑到爆都係派萬幾，不如唔跑𢭃老底
人無恥就無敵

咁不如自己做agent 好過

行山incentive從來都唔透明

大概計法係50%睇你每個kpi既ranking，50%睇dm俾你既評分，所以佢捽數果陣記得要扮死狗含撚奶閪

重點係每年year end bonus會扣減番quarterly bonus
假設year end bonus計出黎應該出$100,000，但係你上年4Q加埋分左$80,000，年尾只會出$20,000俾你，根本係搵笨

不過以上講法都係聽番黎，佢每日精神轟炸你都冇閒情逸致去研究點計法

供5年 第10年先啱啱好拎返個本，仲要non guarantee大

想問果d non guarantee紅利既意思係咩 供完唔一定有得攞返？

紅利分保證 同 非保證
非保證個part 係攞唔足

早幾年做過行山CSO
個客埋到去行山d counter, 第一時間做咩?
check左戶口有幾錢、有幾多張單有冇機金、有冇出糧 etc.
之後先慢慢同你做service
d CSO表面上就好似係隔離幫下手咁
實際上就係猴住D客既戶口
一有potential既客就搶埋teller d paper work, 同個客出出面慢慢填
一路(扮)吹水一路sell佢野
戶口基本上有5位數都照殺, 鬼咩, 條數勁大, 間銀行逼成咁

呢個係行山分行既運作模式 (唔知而家有冇變)

agree

就算加埋Non gurantee 個回報都低到...
個個客見到都反晒胃

所以行山一路都教大家唔好sell product, 要sell care, sell情懷之類
唔係太記得佢果陣用既wordings係咩
講單D講, 用你既方式tum個客買單, 唔好product比product

以前15pay15 仲要用月供個啲客，個撚個拎錢都屌到反艇問完保險部個數我自己都不敢相信，口震震覆返個客，個客聽完呆左，我同佢dead air左幾秒，空氣好似靜止左

問過好多人
好多fresh grad開出糧戶口
都比行山職員 氹買5年儲蓄計劃
好多新仔咩都唔識就落搭

好有畫面 啲回憶返晒黎

行山銀行出名仆街架啦
D職員偷曬D 客資料賣去比D中介
幾次收到D 中介有曬我係行山銀行D資料係度扮行山職員
呢間銀行真係永不錄用
打去投訴反而叫我提供相關職員資料
我知就唔洗打上黎查啦,十足十黑警
己轉會CITI

公道d講
未必關行山事喎

職員咁既操守同埋處理投訴既人咁既態度
都唔洗負責任?
己經係個客比人盜取資料

跑唔到數咪開始唔老實囉

師兄好熟行情喎
please break zero🔥

Please break zero 🔥
Keep up the momentum 🔥🔥
Walk the talk 👏🏼👏🏼

Please make sure you have enough appointment for tomorrow

最戇尻真係唔比人放工要人打call! 痴撚線！

前排行山打黎sell我意外保 講到好肉緊 最尾都cut佢線 行山銀行d sale 煩過系 已經block左好多個

點解今日冇數？
幾時會有數？
你覺得點樣先確保到聽日會有數？
你覺得幾多個appointment先有一個closing？

同我出去打call，記得聽日要追番今日條數
Send個pipeline俾我，我聽日會聽番錄音，約唔夠唔好走

推 比更多人知

點解每個post淨係得佢比唔同人狙擊？ 平時做開咩黎 同埋唔係話MT要三大？我呢d行外人真係唔知

記得interview 個時個manager 同我講恒生好著重image
結果呢

好慘

頭先同個做過行山管理層的朋友食飯，聞說高層視行山為退休勝地，所以基本上除了 sales 外，其他人根本無心去做。

點解大部份人可以無心做都可以生存？好似 就是因為靠形象 + 班 sales wor

一睇就知係雞

有次我去分行撳錢定點 跟著個teller開始sell人壽保險 又話每個月只要五舊水供 又問我點解唔買 我就答我老母幫我買咗 跟著佢就發憫憎 話我唔應該咁依靠屋企人要為自己打算 心諗我屋企關佢撚事 都痴撚線 之後唔撚理佢就走咗

我都係第一次做客被人屌返轉頭

佢有冇叫你供500蚊（保險）先？
如果有，你可以投訴佢

不過銀行通常都冇錄音，最後佢都可以話你屈佢

件事四五年前喇 我又唔見咗佢卡片 但係因為未試過做客都被個銀行職員屌 所以先咁記得件事

teller都有卡片？
咁痴線

原來我有keep到份promotional material 入面釘住佢卡片

個plan

放人一馬啦

25年繳款 唔怪得叫人轉保
但好多銀行應該都唔敢再做轉保

物以類聚咁解姐
個 Po Chu 咪又係 Mei 的好朋友囉
佢另一個老友 Miko 仲出色
以前喺官塘做嗰陣 一次過昆咗十幾個公公婆婆蝕錢 cancel 舊單，誘導轉保去做一張新單，結果畀屋企嘅仔女見到收到份新保單知道老豆老母畀人呃，走去保監投訴。。。結果呢兩年行山咪畀人係咁查誘導轉保囉，連4 5年前果D都捉出嚟 bin C.
前線同事真係多謝曬佢。。。
但又吹漲，條友今年竟然轉咗做 Sales Quality Manager

非銀行嘅巴絲可能唔明係咩概念，我舉個比喻例子說明，季炳強係一個月前出册，政府見佢以前咁猛，邀請佢做警務處處長。由一個賊王變做兵頭

當然啦，Miko姐同區長QQ嘅淫蕩情史，working hour 兩個一齊唔見咗人，兩個係分行閂埋房門3個鐘“傾生意” 仲精彩過佢嘅 compliance....

講開miko同鹹濕伯父QQ，miko未同QQ一齊已經好出名，而QQ未去觀塘之前，同GBO去爆房，以為靜雞雞冇人知，其實大把人知，一句講晒，姣婆遇着脂粉客

咩樣 想睇

賤撚到
臭罌出臭草

跑大中華咪開比大陸人囉
唔跑無生意真係開條毛

利申：已離職

反正有人mon post，不如你地真係叫班人設計返似樣啲嘅product/plan出黎

下下product comparing都輸9條街，而家資訊咁發達，我阿嫲上網打 “保險”都接觸到保險產品

麻煩真係出返啲competitive product出黎

唔好話咩靚plan就唔洗請sales呢啲閪說話

朋友借位分享

依個極品八婆lee po chu 成日人生攻擊d同事 私底下話d同事喺狗喺垃圾 喺龍總時候已經搞小圈子分化d同事 經常話其他d csm唔夠佢鬥 仲有最鍾意就喺入老闆房喊苦喊忽
又唔做野 將d文件嘢比佢條頭馬做 成日講狗講gel甲同埋威迫d同事買嘢俾佢飲
聽講本身有幾個Rm係以前觀塘區同佢熟 喺龍總相遇後都反晒面 反面之後日日同其他人講d Rm點仆街 事實喺佢自己做完閪野唔認數仲要屈尻人

利申:前職員 轉咗去其他銀行

高層點拆呢今次

勁大雞味

態度照舊 plz break zero asap
好彩一早走咗 果陣個target已經天文數字

巴打 之後走左去邊

5年前 已經係sale 上左保險牌
仲想點投訴

行山sell 品牌同服務
我地同客人唔講錢 係講心
唔可以人地靚product 我地又跟住做壞個市

高層 唔 care

d sq全撚部都係sales出身你個形容真係好貼切，當年夾人做單既今時今日係到屌人唔compliance.....

Team any business update?

高層琴日7點幾sd左email講左堆無聊野

轉SQ呢壇野，好似係因為M老公終於忍唔住攤牌，M係家庭同Cute之間二揀一，揀家庭，所以離開分行轉SQ。
Cute自己玩到離婚，M就玩完甩身，M先係高級玩家。

利伸：食飯聽到隔離枱講。

有咩睇

咪9up 佢係鬼po chu jie

全行分最少

愈正常嘅plan愈低分
最垃圾嘅最高分
造成咩後果呢會

而家個app重有人話圍內講咪算，下下上連登咁卑鄙小家

好撚癲喎。。本身有諗過入行。。好似多勞多得。。都係不了

個App 係實名，app 內講咪變第二個李文亮。如果行得正 企得正就唔會發生呢啲嘢。
唔鐘意咪上連登澄清，唔好響牆內圍爐取暖

間間銀行都係咁...查曬個客d資料先慢慢同你入錢拎錢
利申 同行

不過我用渣打, 最basic果隻綜合戶口, 戶口有6位數
d teller唔會sell我野架喎

睇分行
上面日日捽 冇辦法唔咁做

班傻尻老屎窟重要管理層出律師信告誹謗喎
共產黨 港共政府都奈連登唔何 驚你間銀行仔出律師信？係咪要巧驚巧驚呀死傻尻

無恥無底線

但聽講行山都是黃底，上年仲 sponsor 黃秋生一套攞獎o既電影

唔係黃藍問題，一間黑心公司唔通就可以用黃底嚟壓榨手足，食人血饅頭

好黑暗，仲有冇多d料爆

咁衰都有
銀行真係專賺陰質錢

成日講共渡時艱
轉個撚頭卒撚爆你

仲凶你呢個時候公司唔炒你 同你共渡時艱要感恩 感恩就要交數 chur盡每一個客

再次證明呢間野係經濟幾差既情況下都可以賺到錢
但依然都唔會多謝員工，回報員工

會，出電郵打幾隻字。比啲維多C，康鈣C同餅。之後啲小粉綠就打晒飛機話公司好好，多謝嘜姐咩姐，洗太平地。
依家分行每人每日得一個口罩。有啲仲要好似係救救定阿里巴巴口罩
啲膠層仲話有好過無，有比你已經好好

因為經濟好定差都係捽到陷家剷交數交數再交數

Half day is gone, Any good news?

又拎撚哂incentive 去砌業績
戇尻公司

AM當前線係狗咋，跑數啦

幾時先可以有勇氣去resign

一將功成萬骨枯。你啲incentive變咗維多C

唔係變咗星期六有餐飯食咩？

同埋奇華餅

準備好聽日pipeline未？

垃圾公司咩時勢大家有目共睹，仲要死捽爛捽，搞鳩你到8點先放你走，仲話staff safety is our top priority Business is our top priority就真

呢排愈捽愈勁 業績好左 又係時候加target 啦dllm

數字嚟既姐，反正唔到數

佢哋點呃你

點樣cut恒生保險

點樣可以長期keep到到數
客就得咁多 仲要N手西黎

原來行山銀行咁衰

Any update?

易cut過有線但上親分行預左俾人sell

搵日我都去cut左份恆生保險先

小心蝕到仆街，有時斷供拎唔足，係會賺返啲通脹

你夠膽講就會有,做過幾間銀行恆生既客真係好似上世欠左銀行咁

行山compliance意識係零 (當然出左事會第一時間割)

聽舊人講仲暴力捽緊數，呢間仆街野真係痴痴地

推上報

今日總行中上環區冇數，啲bm已經屌緊人

而家sales 仲要做埋call canter 個份⋯⋯
擺明屈你ot

痴撚線 卒卒卒唔知卒乜9

個口就話明白而加難做
但就不停捽
Q頭Q尾Q中間
日日捽
而加日日打call想點
再咁落去行山個朵臭到爛

一年要派咁多息，梗係死卒爛卒。

啲高層完全諗埋啲嘢都on9，行山早已臭

愈黎愈捽 屌鳩人約得少客 ，而家咁既樣 你約比我睇下

依個年代仲有人買儲蓄保基金咩

一日約8個，打10個客約到1個，唔洗兩個星期就打晒個盤

最好笑係嗰啲嘜鳩大數法則
無數姐係見得唔夠多客
無appointment 姐係打得唔夠多call
打好多個call都無客肯落嚟姐係你skill唔得
屌，你講哂啦

行山 不了

依家仲要分行做埋call center啲plan，要你打俾啲客電話sell plan，即係變相要你瘋狂打call做埋call center果份，日中要你見客放工要你打call，日日無收工

聽batchmate講winnie姐哩排日日con call捽數，要啲同事每日打夠幾百分鐘call先收得工，個盤三四日就打晒，每日番工無收工

勁呀，不如叫佢示範一日啦，人工咁高，一定有能力做到好好既示範

我都好想見識下，自問小弟無咁嘅能力

區區高層都係咁，打到幾夜都好 你死你事 ，佢自己有數就得 ，佢自己唔到數，你點都死條數比佢

有2份保險
Refundable Critical Illness Life Insurance Plan
SurgicalGuard II Refundable Life Insurance Plan

呢d 無問題啦，正正常常

真係仆街嚟🙄

因為back office難入

請問地鐵站辦事處，係咪唔會sell野？

Referral 卒唔停

數都卒唔到
大家今日幾點收工

Hike bank

後勤多b仔過前線嘅行山bank

邁步人生

聽到都興奮！

日撚日兇9人 唔到數就聽call lock 開會 review pipeline adhoc role play 真係學到好多野 又fruitful
Call客關心客d客都嫌你煩啦
其實識唔識計數
一個盤600個客 一日打30個
20日會打完
冇興趣就係冇興趣唔買就係唔買你再call我我blk 9埋你
啲主管個腦生喺pat pat度 為求捽數不擇手段
人工加果雞碎咁多 target就幾倍起跳
唔到數嘅同事一定有職升有人工加
爆數同事就相反 因為一定會搵野捉你再扣你bonus
數就淨係會捽爆數果啲 公平咩
明明6點放工大量分行晚晚留到人8點9點先俾走 美其名call客review實際上折磨人 唔知啲高層係想見報定上勞工處呢

代fd post

講得好，仲有你自己到數都無用，分行唔到數都捽死你，問題係趕走曬d人，好多分行都係幾丁友頂成條行數，人手少但分行數唔會減，你爆幾百%都無用 ，照樣捽到你死，唔通高層期望住 請少幾個人，人工比少d，可以捽到每個人都要爆幾百%？

Target本身大，咁既市況做得到已經好辛苦，但一句分行唔到數，比個天文數字既分行target你叫你跑埋佢，其實分行target可唔可以因人手而減？ 好多分行得幾個人 幾份糧，要跑多自己幾倍數，望住分行得幾丁友，真係唔知可以做咩

跑唔到咪算 炒咪做第間銀行 再衰都無行山咁19

30個call止唔止

小熊來電真係block左好多恆生call

明明我最多只係hsbc 戶口

要跑數的 不如直接出去做保險sales 算 自己生意

依個時世 個個都知 銀行 地產都借啲e 炒人姐

你個人黎講achieve target 100%，分行唔到數，都係要OT打call打到8點9點，都係要俾人捽，都係每日俾人問候

一日要約 8個appt

點樣一日見完8個客，接埋walk-in，之後再打埋聽日個8個appt？

無人知？

我想問行山有冇減target
我支銀綠人減60％ 紅人減50％
同埋依家冇咩點卒I&I ,都係卒下d ebanking bocpay 呢d19野

有減 但仍然要你back to business mode

捽得勁過1月

呢個市況 應該生意唔好喇嘛

依家分行人流多返，條數無得唔到
屌你啦

有人問CEO 會唔減target，佢話target響之前三年計劃決定咗，唔會減。

又跑數

Hello

push

下個星期出大水，應該都無咩人遞信，果市咁差

個市差？！班仆街高層唔撚知啦日日卒到班sale屎嘔血，各行各業都執笠裁員，客連份工都無埋，客又怕死唔嚟銀行 ，分行又無walk in，靜過鬼，仲要迫人賣保險，CLS 日日call晚晚call ，call到d客都嫌煩。

卒到日日保險都有幾百萬，話要追返啲數。

出事了，九龍城